點解女人笑/嫌男人矮就好正常 男人笑女人飛機場就有問題?

試過係公司聽到成班女人笑邊個邊個男人矮 細聲講大聲笑 連班男人聽到都笑埋一份冇所謂咁
但係之前試個有條友笑鳩別一條女細波俾其他女同事聽到 之後報串被條女話佢唔尊重女人
有冇人可以解釋下咩邏輯黎?最ON9係連男人自己都會因為身高自卑 但係好少見女人因為自己細波而自卑(更加惡就有)

女人不嬲大晒
特別係港女

真係幾黑人憎下 笑鳩人矮就開開心心 被人笑就黑撚晒面仲要話男人矮冇安全感 同飛機場一齊冇野揸又有安全感咩

女人無邏輯

乜男人笑女人飛機場有問題咩
日日連登仔都係度笑
仲係咁屌女人全部都係雞

講現實姐 你講連登直情係痴線啦
至少我諗絲打都同意現實男人被人笑矮係冇咩人會幫你出聲 但係女人被人笑冇波就會成堆圍你

唔尊重人無講錯嫁wo
會唔會係比人笑矮果個唔出聲先係問題

但係個重點係 男人笑女人細波 = 佢地覺得唔尊重(我同意)
女人笑男人矮 = 冇人會覺得係唔尊重個男
我主要想講下社會點解會有咁既問題姐 至於你話個矮既有冇發嬲表達不滿係另一回事

同埋男人要求另一半係咩CUP咩CUP果陣就被女人話膚淺淨係識睇外表 女人一方面又肆無忌憚咁要求另一半高度

關咩事
男夠會笑女仔矮啦
你地笑我地平胸 我地邊有笑你地丁細

笑女人啲乜都係物化緊佢地架啦

因為笑人性器官係好唔尊重人 女人都唔會笑人9短啦

大佬 大把男人覺得女人身高冇所謂啦 大把鍾意細細粒 你睇下咩童童 仲有之前開矮妹POST個絲打 幾多個巴打係笑佢地矮?
你試下搵個男米5 youtuber 一定被連登巴絲笑到仆街呀 成堆矮仔矮撚咁叫呀
又有幾多女人覺得男人身高冇所謂仲會幫被人笑既矮仔出聲?

咁笑鳩人矮就好尊重咩

唔係你地唔笑，只係因為男人丁無咁易比女人見到姐

樓豬呃正皮

呢樣我都同意 好似男人都唔會失驚無神笑人黑鮑啦

巴打唔覺得好唔公平咩 見到啲飛機場港女笑人矮真係特別燥

因為現實上唔做得只好係網絡上講

女人好多都係面皮薄, 小器
唔當係缺點

冇錯 但係換轉係現實笑人矮就冇問題咁

香港地有鳩係蝕底d

女人冇波靠腳 冇腳冇波靠樣
男人冇身高好似末日咁成世被人笑

召喚更多矮撚圍爐

剩係話啲女肥/腳粗都唔得喇 佢地笑男人就得，有人唔滿意就話佢小氣